港台呢集講咗好重要既野

1.入面有講查唔到種票
對家一定種票種到仆街
2. 記者被迫熄機
pk鄧出嚟up幾句當冇咗年事

鏗鏘集：新聞。自由

推

記得like share comment

Push

有無用得著既資料?
新聞等等
想同所羅門講

借個位 會員標籤功能

umm d記者比人起底？

push this

推...
大家睇下

多d支持港台啦

冇咗頭條 港台d野更加少人睇